[HKUST] 求hall

高價收購任hall。

PG HALL 岩唔岩
6.5k/ month

有hall4女位

跪求hall8 女位
tg: swap_hall

高價收購 / 同hall4 swap都ok

TKO HALL 岩唔岩

放hall4女位double room
tg: hall4hall4

有hall 6女位

求hall

Pm

想買

Hall 1 male full year swap hall 4 female full year 有意 tg hall 1234

有冇人swap或者要tko

Hall2 男double fall sem

Telegram:usthall2sell

有tko hall

放Spring sem hall 6 男

放Hall 4 男Triple Room
Email: bawefuiwhfwef@gmail.com
Tg:

有冇人要hall one 男位 急放